
# Blog Codar

Uma breve descrição sobre o que esse projeto faz e para quem ele é


## Stack utilizada

**Front-end:** SASS

**Back-end:** PHP


## Sobre o projeto

Projeto básico de blog apenas para praticar troca de páginas com PHP, e tambem apresentação de dados dinâmicos retirando informação de dados mockados. 

